[踢波處男] 次次踢完石地場第4隻腳指就瘀左

腳指甲剪短哂都仲係咁
對腳著落又唔頂指都仲有少少位郁
本身著緊UK12 BOOT洗唔洗買UK12.5黎換?
依家果隻腳指肉黑左一撻

處男又點次次